[超緊急救科大周同學] 申請醫療報告、申請禁制令！！

緊急！一定要快傳！有醫護手足想話比周同學父母知！
大家知道周同學情況唔樂觀，大家如果想討回公道，麻煩快傳開去，等佢家人父母收到以下訊息！

1. 即刻向醫院申請醫療報告，因為報告阿支阿左都要成個月。腦科同ICU會無咁快，因為會有變化，但急症室果份已成定局，可以拎左先睇到佢送來時的情況。有時個身體擺耐左，可能會有其他瘀傷，比人話係留院期間變化就唔好。

2. 即刻向高院申請禁制令，禁止領展刪去或改動閉路電視原片。（請Law友幫忙）

3. 如果周同學過左身，父母一定要向醫生講：「父母要報死因庭、我要報死因庭，我要報死因庭。原因係死因有可疑。」法官大人可能話要解剖，但若果醫療報告夠詳盡，多數可以括免。周同學入急症室時，做左全身的電腦掃瞄，所以好大機會唔需要再解剖。

自推

推

認得你啦 五毛

人地屋企深藍 唔想攪大啊

唔小心用咗不推文

除咗父母仲有咩人可以做佢屋企人好似被威脅

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：